根本個社會好公平，港男愛叫雞，港女愛做雞

衲dee看透世事